新股賺夠好收手啦

人唔好太貪，
目標到就好賣啦，否則得個吉～